咩星座最廢最軟弱?

金牛
因為世界情色王係金牛座

信星座嘅人個星座最廢最軟弱

真心信星座嘅都係on9仔

雙魚